請大家聽日幫幫罷唔到工嘅手足

我朋友係一間連鎖公司(mxxxxxings)度返全職

佢尋日就拎8月5號假

但佢上司就唔批 話公司唔希望人罷工

佢仲話日日係間鋪度聽到啲員工講我地義士啲衰嘢

Btw我朋友話公司有政策係有人聚集就要係半粒

鐘內閂鋪

咁你唔俾鋪名至少都要俾個位置黎呀

大型連鎖店 你間間都可以咁做

粉嶺既buddie係慘d 派傳單都無啦啦比大6狗罵

朋友話最慘係班同事日日鬧班義士搞事

仲話義士死係佢地睇唔開 唔關政府事

我朋友好慘